隔咁耐都仲未有第50宗，睇黎呢個病毒都捱唔得耐

F5左成朝都無新確診，改名叫武漢廢炎把啦

應該問奶共死黑警點解仲未有人感染

潛伏緊 遲早變種到50日

無事啦，大家可以正常返工返學啦

等左成日

50左啦

where

flag

弱智就收皮啦

邊爐家族啲同事呀

個班有最強防護裝備，除非弱智，否則點會有事

醫護人員好慘呀

你個f5唔係好掂
50左啦

而家喺廣華醫院

搵到